喂喂喂唔好屌政府呀呢獲，大把連登醫護狗反對加學位

連登醫護狗論點：

1. 人手無不足呀，係制度問題

2. 供應多左都無用

屌你老味，一講到自己利益，理撚得實際人手情況，唔理病人，反對先

實情想加人工啫

加人工根本解決唔到呢事件
只有加人加學額

不過呢，由於大陸要整死香港，香港政府又配合消滅自己
所以最後係唔會加學額
只會加入講普通話既醫護人員

到大家老左，唔講普通話就等死冇人理啦

應該好快會引入支那醫護高才生

利申： 發夢夢到

咁事實上人手真係冇不足 係醫管局唔請人 寧願加薪都唔請人
我諗做到狗咁嗰班醫護寧願涷薪都想請多個人
開三萬都留唔住d護士 再加都冇用 因為根本唔係錢既問題
係人手不足令醫療質素大降既問題(我明無論有幾忙都要維持水平 但呢個唔係有心同專業就做到 大家都係人)
每個人都有機會入醫院 呢d市民真係會受返
話護士想加人工嗰d到底係死蠢定係五毛

加人工就解決到

一早講撚左

醫管局本身就係 醫生護士話事既機構

搞到今日咁 , 班醫生護士怪乜撚個啫 咪又係佢地自己人既屎

我踢爆班賤種反對引入英聯邦醫生一樣比狗咬

連登醫護狗話加學位就會質素下降,以威脅病人安全威脅市民

願意涷薪同想請多個人咪想自己做少d
叫市民有假唔放支持自己做少d.....

不如叫班友簽名求政府扣自己8千人工去請人